{
  "Mold List": "몰드 목록",
  "Add New Mold": "새 몰드 추가",
  "Search Molds": "몰드 검색",
  "New Mold": "새 몰드",
  "Mold Edit": "몰드 수정",
  "Mold ID": "몰드 ID",
  "Status": "상태",
  "Mounted": "장착됨",
  "Received": "접수됨",
  "Shipped": "배송됨",
  "WAITING": "대기",
  "PASS": "합격",
  "FAIL": "불합격",
  "Failed to fetch mold data:": "몰드 데이터 가져오기 실패:",
  "Failed to edit mold:": "몰드 수정 실패:",
  "Status Date/Time": "상태 날짜/시간",
  "Inspection Status": "검사 상태",
  "Inspector": "검사자",
  "Mold Count": "몰드 수량",
  "Save": "저장",
  "Cancel": "취소",
  "Delete": "삭제",
  "Edit": "수정",
  "Owner ID": "소유자 ID",
  "Logout": "로그아웃",
  "Please enter Mold ID.": "몰드 ID를 입력해주세요.",
  "Please log in to continue.": "계속하려면 로그인해주세요.",
  "New mold added successfully.": "새 몰드가 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Mold Search": "몰드 검색",
  "All": "전체",
  "Good": "양호",
  "Bad": "불량",
  "Search": "검색",
  "Back": "뒤로",
  "Unit ID": "장비번호",
  "ID": "ID",
  "Status Date": "상태 날짜",
  "No search results.": "검색 결과가 없습니다.",
  "Add": "추가"
}
